CSL真係正宗垃圾

係無遮無擋嘅地方

垃撚圾
完約一定唔撚續

再test
信號係收爆的

無撚理由，我印象中既csl有800速嫁

撚有。

CSL CLS

Csl. 4.5G LTE-A 800mb 全速無憂不降速」任用」

今年吹撚到有1Gbps

自從平左就仆街了

轉咩台好

垃圾台 推

得都因為佢又貴又慢轉撚左台
CSL真係癡線
218蚊
6gb 數據
已經要限任你用
仆街網速慢到仆街
夠膽死空曠地方下載得1mb

完約諗都唔洗諗
轉左去3台
168無限數據
速度有時仲快過CSL

又唔撚洗就住就住用

我以前就係用3 都係好慢 火車load空氣
屋企人用smartone 度度都用得好輕鬆
等緊5月轉會smt

3同CSL都係慢
但一個任用一個限住用

我忍CSL30個月都忍到
平左仲無限用
咁先轉3

垃圾CSL

Ok la

上得網最主要都係坐火車

返到公司屋企都有WiFi
火車真係load空氣

無撚有錯
紅磡去旺角 大圍 火炭大學 都係load空氣 on99

行街咪收下wtsapp
唔通一路行一路睇youtube fb咩

簽左一樣限

平日坐東鐵線返工既人先真係會明白CSL 果種廢
屌你老味我聽個網台啫，幾乎每個站架車一離站就斷到埋下個站為止
Btw 巴打試下轉收3G頂住先，最少斷少好多次線，同埋你試下跑下速，有d 位係快過用LTE 。屌，真係講起都嬲